諗起維園遊行個污糟廁所，已經有D想打退堂鼓

肚痛都唔知點算，天氣又熱又焗，又難搵廁所，諗起維園個核突公廁就想死大家有冇咩建議

年紀輕輕就一身暗病，要諗咁多野，辛苦哂

大家未見識過維園個公廁？

興發街嗰個裝修咗喇喎

6/9，到香港人，銅鑼灣見

迫到行都行唔到，人流又多，賴咗點算

樓豬3毛已block

無話唔去，但想知點完美解決大小二便？

行過CWB咪有酒店囉?
會唔會又太高貴, 唔岩你個屎忽鬼用?

你令我諗起當年政總個公廁乾淨到，直頭體現到真香港人嘅自律同光輝！

忍到去太古廣場先去